$68 激光脫鬚

有冇巴打試過 得唔得架

去試吓

68蚊 我見其他都起碼4位數字 我都幾好奇